{ "translations": {
    "Details" : "详情",
    "All contacts" : "全部联系人",
    "Contacts" : "联系人",
    "A contacts app for Nextcloud" : "适用于 Nextcloud 的联系人应用",
    "The Nextcloud contacts app is a user interface for Nextcloud's CardDAV server. Easily sync contacts from various devices with your Nextcloud and edit them online.\n\n* 🚀 **Integration with other Nextcloud apps!** Currently Mail and Calendar – more to come.\n* 🎉 **Never forget a birthday!** You can sync birthdays and other recurring events with your Nextcloud Calendar.\n* 👥 **Sharing of Adressbooks!** You want to share your contacts with your friends or coworkers? No problem!\n* 🙈 **We’re not reinventing the wheel!** Based on the great and open SabreDAV library." : "“日历”是 Nextcloud CalDav 服务器的一个用户界面应用。通过使用此应用，您可以在不同的设备上同步您的活动并进行在线编辑。\n\n* 🚀 **集成了其他的 Nextcloud 应用！** 现在仅仅集成了联系人功能 - 将来将会集成更多。\n* 🌐 **支持WebCal！** 想要在您的日历上看到您最喜爱的球队的比赛时间？没问题！\n* 🙋 **参与人功能！** 邀请他人参与您的活动。\n* 🙈 **我们不是在做无用功！** 基于出色的 [davclient.js](https://github.com/evert/davclient.js), [ical.js](https://github.com/mozilla-comm/ical.js) 和 [fullcalendar](https://github.com/fullcalendar/fullcalendar) 库开发.",
    "Copy to full name" : "复制到全名",
    "Omit year" : "忽略年份",
    "Allow updating avatars from social media" : "允许从社交媒体资料更新头像",
    "Please select a circle" : "请选择一个圈子",
    "Loading circle …" : "正在加载圈子 ...",
    "Your request to join this circle is pending approval" : "你加入这个圈子的请求正在等待批准 ",
    "You are not a member of {circle}" : "你并非 {circle} 的成员",
    "There was an error fetching the member list" : "获取成员列表时发生一个错误",
    "Loading contacts …" : "加载联系人…",
    "There are no contacts yet" : "尚无联系人",
    "Create contact" : "创建联系人",
    "There are no contacts in this group" : "该群组中没有联系人",
    "Create contacts" : "新建联系人",
    "Add contacts" : "添加联系人",
    "Loading …" : "正在加载…",
    "Add member" : "添加成员",
    "Leave circle" : "离开圈子",
    "Delete circle" : "删除圈子",
    "Contacts settings" : "联系人设置",
    "General settings" : "一般设置",
    "Update avatars from social media" : "从社交媒体更新头像",
    "(refreshed once per week)" : "(每周刷新)",
    "Address books" : "通讯录",
    "Send email" : "发送邮件",
    "Circles" : "圈子",
    "Create a new circle" : "新建一个圈子",
    "Show all groups" : "显示所有小组",
    "Collapse groups" : "折叠小组",
    "Show all circles" : "显示所有圈子",
    "Collapse circles" : "折叠圈子",
    "This group already exists" : "该群组已存在",
    "This circle already exists" : "这个圈子已经存在",
    "An error happened during the creation of the circle" : "创建圈子时发生一个错误",
    "Download" : "下载",
    "Rename" : "重命名",
    "Enabled" : "已启用",
    "Delete" : "删除",
    "Copied" : "已复制",
    "Cannot copy" : "无法复制",
    "Copy link" : "复制链接",
    "Toggling of address book was not successful" : "通讯录切换不成功",
    "This will delete the address book and every contacts within it" : "这将删除通讯录和其中的每个联系人",
    "Delete {addressbook}?" : "删除 {addressbook} ？",
    "Deletion of address book was not successful." : "通讯录删除不成功",
    "Renaming of address book was not successful." : "通讯录重命名不成功",
    "_Shared with {num} entity_::_Shared with {num} entities_" : ["与 {num} 个实体共享"],
    "Share with users or groups" : "和用户或者组群共享",
    "No users or groups" : "无用户或群组",
    "can edit" : "可编辑",
    "Unable to delete the share" : "无法删除共享",
    "Unable to change permissions" : "无法更改权限",
    "Import contacts" : "导入联系人",
    "Import into the {addressbookName} address book" : "导入 {addressbookName} 通讯录",
    "Select local file" : "选择本地文件",
    "Import from Files" : "从文件导入",
    "Importing is disabled because there are no address books available" : "导入已被禁用，因为没有可用的地址簿",
    "Choose a vCard file to import" : "选择要导入的 vCard（电子名片） 文件",
    "Add new address book" : "添加新通讯录",
    "An error occurred, unable to create the address book" : "发生错误，无法创建通讯录",
    "First name" : "名",
    "Last name" : "姓",
    "Phonetic first name" : "语音名字",
    "Phonetic last name" : "语音姓氏",
    "Display name" : "显示名称",
    "Last modified" : "上一次更改",
    "Sort by {sorting}" : "以 {sorting} 排序",
    "Manages" : "管理",
    "Oversees" : "监督",
    "An error happened during the config change" : "更改配置时发生一个错误",
    "Password protection" : "密码保护",
    "Enforce password protection on files shared to this circle" : "对分享到该圈子中的文件强制使用密码保护",
    "Use a unique password for all shares to this circle" : "对分享到该圈子中的文件使用独一无二的密码",
    "Unique password …" : "独一无二的密码 …",
    "Save" : "保存",
    "Change unique password" : "修改独一无二的密码",
    "Failed to save password. Please try again later." : "保存密码失败。请稍后重试。",
    "Circle name" : "圈子名称",
    "Circle owned by {owner}" : "圈子所有者为  {owner}",
    "Request to join" : "请求加入",
    "Description" : "描述",
    "There is no description for this circle" : "这个圈子没有描述",
    "Enter a description for the circle" : "为这个圈子输入一个描述",
    "An error happened during description sync" : "描述同步期间发生一个错误",
    "An error happened during name sync" : "名称同步期间发生了一个错误",
    "Cancel" : "取消",
    "Upload a new picture" : "上传一张新的图片",
    "Choose from Files" : "从文件中选择",
    "Get from " : "获取自",
    "Download picture" : "下载图片",
    "Delete picture" : "删除图片",
    "Invalid image" : "无效的图像",
    "Pick an avatar" : "选择一个头像",
    "Error while processing the picture." : "处理图片时出错。",
    "Avatar downloaded from social network" : "已从社交媒体下载头像",
    "Avatar already up to date" : "头像已是最新",
    "Avatar download failed" : "头像下载失败",
    "No contact selected" : "请选择联系人",
    "Select a contact on the list to begin" : "请先在列表里选择联系人",
    "Name" : "名称",
    "Title" : "头衔",
    "Company" : "公司",
    "This contact was broken and received a fix. Please review the content and click here to save it." : "此联系人已损坏但接收到了一个修复。请查看内容并点击这里以保存它。",
    "Clone contact" : "克隆联系人",
    "Generate QR Code" : "生成二维码",
    "Contact vCard as QR code" : "联系人名片作为二维码",
    "Pick an address book" : "选择一个地址簿",
    "Select address book" : "选择地址簿",
    "This contact is in read-only mode. You do not have permission to edit this contact." : "此联系人处于只读模式。 您无权编辑此联系人。",
    "The contact you were trying to edit has changed. Please manually refresh the contact. Any further edits will be discarded." : "您尝试编辑的联系人已更改。 请手动刷新联系人。 任何进一步的编辑都不会被保存。",
    "Address book" : "地址簿",
    "Add contact to Birthday Calendar" : "添加联系人到生日日历",
    "Exclude contact from Birthday Calendar" : "从生日日历中排除联系人",
    "New contact" : "新建联系人",
    "Syntax error. Cannot open the contact." : "语法错误。不能打开联系人。",
    "Unable to retrieve the contact from the server, please check your network connection." : "无法从服务器取回联系人，请检查你的网络连接。",
    "An error occurred while trying to move the contact" : "尝试移动联系人时出错",
    "An error occurred while trying to copy the contact" : "尝试复制联系人时出错",
    "Search contacts …" : "搜索联系人 …",
    "Add to {group}" : "添加到 {group}",
    "Remove {type}" : "移除 {type}",
    "Search {types}" : "搜索 {types}",
    "Search for people to add" : "搜索要添加的人",
    "No results" : "无结果",
    "Add to group" : "添加到群组",
    "Add {type}" : "添加  {type}",
    "New circle name" : "新的圈子名称",
    "Personal circle" : "个人圈子",
    "This circle will only be visible to you. Other members will not be able to see or use it." : "这个圈子仅对你可见。其他成员无法看见或使用它",
    "Local circle" : "本地圈子",
    "This circle will not be shared with the other instances of the global scale" : "这个圈子不会与 GlobalScale 的其他实例共享 ",
    "Create circle" : "创建圈子",
    "Loading members list …" : "加载成员列表中 ...",
    "The list of members is only visible to members of this circle" : "成员列表仅对这个圈子的成员可见",
    "Add members" : "添加成员",
    "Show circle details" : "显示圈子详情",
    "Add to {circle}" : "添加到 {circle}",
    "Unable to get the recommendations list" : "无法获取推荐列表",
    "Unable to get the results" : "无法获得结果",
    "Some members could not be added" : "无法添加一些成员",
    "There was an issue adding members to the circle" : "添加成员到这个圈子时出错",
    "Accept membership request" : "接受成员身份请求",
    "Reject membership request" : "拒绝成员身份请求",
    "Manage level" : "管理级别",
    "Remove member" : "删除成员",
    "Pending" : "待定",
    "Promote as sole owner" : "提升为唯一所有人",
    "Promote to {level}" : "提升为 {level}",
    "Demote to {level}" : "降级为 {level}",
    "Could not delete the member {displayName}" : "无法删除成员 {displayName}",
    "Could not change the member level to {level}" : "无法更改成员级别到 {level}",
    "Could not accept membership request" : "无法接受成员身份请求",
    "Chart" : "图表",
    "Select chart …" : "选择图表 …",
    "Select type" : "选择类型",
    "Select Date" : "选择日期",
    "None" : "无",
    "Add contact in group" : "添加联系人到群组",
    "Select option" : "选择选项",
    "Unable to create the contact." : "未能成功创建联系人。",
    "Contact not found" : "未找到联系人",
    "Group {group} not found" : "未找到小组 {group} ",
    "Close" : "关闭",
    "_{success} contact added to {name}_::_{success} contacts added to {name}_" : ["{success} 位联系人已添加到 {name}"],
    "_Adding {success} contact to {name}_::_Adding {success} contacts to {name}_" : ["正在添加 {success} 位联系人到 {name}"],
    "_{count} error_::_{count} errors_" : ["{count} 个错误"],
    "_Importing %n contact into {addressbook}_::_Importing %n contacts into {addressbook}_" : ["正在导入 %n 个联系人到 {addressbook}"],
    "_Done importing %n contact into {addressbook}_::_Done importing %n contacts into {addressbook}_" : ["已将 %n 个联系人导入到 {addressbook}"],
    "Import" : "导入",
    "Could not copy" : "无法复制",
    "Join circle" : "加入圈子",
    "You are about to leave {circle}.\nAre you sure?" : "你即将离开 {circle}\n确定吗？",
    "Please confirm circle leave" : "请确认退圈",
    "Could not leave the circle {displayName}" : "无法离开圈子 {displayName}",
    "Unable to join the circle" : "无法加入这个圈子",
    "You are about to delete {circle}.\nAre you sure?" : "你即将删除 {circle}\n确定吗？",
    "Please confirm circle deletion" : "请确认删除操作",
    "Unable to delete the circle" : "无法删除圈子",
    "Link copied to the clipboard" : "链接已复制到剪贴板",
    "Could not copy link to the clipboard." : "无法复制链接到剪贴板",
    "Not grouped" : "未分组",
    "Recently contacted" : "最近联系",
    "Organization chart" : "组织图",
    "Circles allow you to create groups with other users on a Nextcloud instance and share with them." : "Circles 允许你在 Nextcloud 实例上与其他用户创建组并与他们分享。",
    "Circle" : "圈子",
    "User" : "用户",
    "Group" : "小组",
    "Email" : "电子邮件",
    "Contact" : "联系",
    "Member" : "成员",
    "Moderator" : "版主",
    "Admin" : "管理员",
    "Owner" : "所有者",
    "Invites" : "邀请",
    "Anyone can request membership" : "任何人均可请求成员资格",
    "Members need to accept invitation" : "成员需要接受邀请",
    "Memberships must be confirmed/accepted by a Moderator (requires Open)" : "成员资格必须由一名版主进行确认/接受 (需要开放)",
    "Members can also invite" : "成员也可以进行邀请",
    "Visibility" : "可见性",
    "Visible to everyone" : "对所有人可见",
    "Circle membership" : "圈子成员资格",
    "Prevent circle from being a member of another circle" : "防止圈子成为另一个圈子的成员",
    "Users" : "用户",
    "Detailed name" : "全名",
    "Additional names" : "其他名称",
    "Prefix" : "前缀",
    "Suffix" : "后缀",
    "Nickname" : "昵称",
    "Notes" : "说明",
    "Website" : "网站",
    "Location" : "地点",
    "Federated Cloud ID" : "联合云 ID",
    "Home" : "家庭",
    "Work" : "工作",
    "Other" : "其它",
    "Address" : "地址",
    "Post office box" : "邮政信箱",
    "Extended address" : "附加地址",
    "City" : "城市",
    "State or province" : "州/省",
    "Postal code" : "邮政编码",
    "Country" : "国家",
    "Birthday" : "生日",
    "Anniversary" : "周年",
    "Date of death" : "去世日期",
    "Instant messaging" : "即时通讯",
    "Phone" : "电话",
    "Mobile" : "手机",
    "Work mobile" : "工作电话",
    "Home mobile" : "家庭移动电话",
    "Fax" : "传真",
    "Fax home" : "家庭传真",
    "Fax work" : "工作传真",
    "Pager" : "传呼机",
    "Voice" : "语音",
    "Car" : "车",
    "Work pager" : "工作传呼机",
    "Manager" : "经理",
    "Social network" : "社交网络",
    "Relationship to you" : "和您的关系",
    "Spouse" : "配偶",
    "Child" : "子女",
    "Mother" : "母亲",
    "Father" : "父亲",
    "Parent" : "父母",
    "Brother" : "兄弟",
    "Sister" : "姐妹",
    "Relative" : "关系",
    "Friend" : "朋友",
    "Colleague" : "同事",
    "Assistant" : "助理",
    "Related contacts" : "相关联系人",
    "Agent" : "代理",
    "Emergency" : "紧急",
    "Co-worker" : "同事",
    "Gender" : "性别",
    "Female" : "女性",
    "Male" : "男性",
    "Unknown" : "未知",
    "Time zone" : "时区",
    "Spoken languages" : "口语",
    "_{failed} contact failed to be read_::_{failed} contacts failed to be read_" : ["{failed} 个联系人读取失败"],
    "Unable to create circle {circleName}" : "无法创建圈子 {circleName}",
    "Unable to delete circle {circleId}" : "无法删除圈子 {circleId}",
    "Unable to delete contact" : "无法删除联系人"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}